點解近期FB咁多TG/Whatsapp股票谷咪人join?係咪D基金佬股票行都快倒閉了？？？

幾乎咩page都有

騙案？

好多

有時report都ban唔哂

唔撚下佢？